屌你林作又衝出黎柒

人地講緊個髮型柒着乜好西裝都無用，林作又衝出黎屌人話人識唔識套西裝有幾好
個post 真係睇到人好撚尷尬

林作高定志矮高？

有冇人串過林作好撚矮 ？

樣又柒，唔係屋企有少少錢，佢乜柒都唔係

高可能差唔多，但柒就肯撚定係林作柒好撚多

佢真係著乜都柒
比佢著100萬一套既老西都係唔會型過王宗堯全身uniqlo

又四眼，又矮又柒

唔係佢屋企有少少錢，佢乜鳩都唔係

已經無留意佢好耐

佢乜鳩都唔係？
佢好快就係新西裝界KOL喇（佢自己話）

佢幾歲呀？做乜搞成咁

佢個樣真喺好猥褻

邊個咁串嘴啊喺度